[絕密曝光] 蕭別離出事前,最後睇左呢條片...

有消息人士同我透露,蕭生最後睇既片係呢條,我幫大家捉左幾個嫌疑人出黎
1號

2號

3號

一樓一拉客示意圖?

PR po
拉

嘩。

印仔召喚

3號叫咩名？

真係幾難忍

種種跡象令我鎖定2號
final answer

==

3號

/toss 1 2 3